賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑的

不高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票

可有換到十寸金